獅子銀行....唔通？

排隊出糧

有轉數快的年代.
梗係開多一個銀行戶口. (渣打/花旗銀行) 聯通機禁錢少人幾多.

銀通

擠？

我唔反對